點解觀塘A出口有十幾隻防暴

有無人知點解觀塘A出口有十幾隻防暴，專查年青人

搵緊樓主